黃永：你寧可要美式資本家獨裁 OR 習近平打土豪分田地式獨裁 ?

100%係美國，至少買咗間樓唔會被共產

大陸d幹部咪揀左囉

黃永發表習近平總書記是獨裁嘅言論煽動他人憎恨政府以達至顛覆国家政權

有寧願啊？

有冇人有聽881黃永個promo

#12

喺美國我至少唔會突然間變左土豪

一堆中共高層用腳答左你

黃永犯下虛假二分謬誤

我寧願聽狗吠都好過聽黃永嘅高見

又要二選一硬食，兩樣都唔揀呀！

中国共產黨行共產主義
我係馬克思即刻彈返起身

跟黨走～

佢地既資產同家人唔知係邊呢？

如果搞多次鬥地主
我就撐中共喇

黃永條傻閪 支那邊撚到有打土豪分田地啊

當年讓一小部分富起來既由來係點黎啊？

根本現實就係美式資本家獨裁vs共狗權貴獨裁

同big tech鬥可行過同匪鬥
同匪鬥要夠兇狠 ，港豬未夠班

美國立國二百幾年，有冇試過餓死幾千萬人？退一漫步，就算美國政體真係pat屎，咁世上剩係得美國同中國兩種整體咋咩？

問：黃永先生，請問你「習近平如何獨裁」

兩樣我都唔要

打土豪, 個土豪又唔係我
分田地, 塊田又唔係我

點解我唔可以揀歐洲式公民社會呢

但係睇人仆街最開心喎

二分法，衝出嚟柒

on9 先會二分法

有撚分畀我

咁大膽污衊習主席
要報國安了

放係今日既時局又真係講得岩, US班有錢企業做得太extreme
因為今次trump影響班big tech wall street 既利益太大 deep state 浮晒面 俾全世界睇得好清楚

話習大大獨裁

你有得簡咩

我唔想要黃永

隻黑永同孽瘤一樣，恨做特首/高官恨都出晒水

點解 唔揀土豪分田垛就一定資本獨裁

False dilemma

華人賤種基因永遠得兩個可能性
極左極右

neo: the problem is choice.

痴撚線，打土豪分田地咪即係代表私産權冇保障，到我有錢嗰陣佢又打鳩我咁點算

習近平邊有獨裁，唔好亂講嘢喎，習近平話堅持對外開放個喎

黃永係鐘意自己揀食狗屎味嘅咖哩同咖哩味嘅狗屎，關人撚事。

正常人就揀普通咖哩。

有打呀，打死個土豪等自己成為最大個土豪嘛，我無錢要泵水馬雲都要死呀

笑死個人獨裁vs眾人獨裁

屌，講到真係好似有得揀咁喎

佢真係好樣衰

ON9，又唔係分畀我

而家打土豪分田地咩

田地分左去邊

分田地有你份？

史泰林表示認同

又係d揀食1舊屎定2舊屎既問題

屌你老母我揀西敏寺兩院民主制唔撚得？ 揀法蘭西第五共和總統國會制唔得？

兩種都廢最想係要我做獨裁者嗰種獨裁